默克爾訪華 故宮安排太監嚎叫表演「恭請貴賓進宮～～」

太監文化源遠流長

八國聯軍

段片原來仲有人扮皇上

習帝

真係好柒

咩話 大清復辟?

心諗
做乜鳩

微臣董昭先行告退

我睇咗啲咩

諗起周星馳d古裝片

柒到唔敢睇 邊個聰明仔諗出黎

習公公?

德國蠻夷進恭我國天朝，我皇破例接見

點解無人叫默克爾下跪, 咁大膽

來人放狗

帝制

呢個係明朝 bam!

仆街! 東漢先岩

習帝：你是正式祿用的公公嗎？

微臣董卓先行告退

屌你老母真係當自己係皇帝

習帝同毛左真係痴撚線

咁董白女王係邊

微臣董允先行告退

我唔明點解會用清朝,

清朝其實屬於外族統治,將所謂既華夏朝代(明)終結亦正正係清朝,

唔肯進步唔肯現代化既亦係清朝,

尤其是d人叫愛新覺羅,葉赫拉那,鈕鈷祿氏,冇一個係中原姓氏,

但清朝似乎最得中國人歡心.

為何?

因為中國人喜歡做奴隸.

以為習近平會著住龍袍行出黎

中國人表示自古以來滿州人都係中國人

我以前試過同一個大陸人傾歷史,

佢會覺得蒙古人,滿人係中國人,

但我同佢講蒙古人滿人都試過屠城,殺既中國人仲多過日本人,

佢即刻會話性質唔同,蒙古滿人殺中國人屬於內戰,自家門內打交.

日本人殺中國人屬於侵略係恥辱.

我聽完只能說,支那歷史界比人睇唔起唔係冇原因

揾人扮宮女同太監都搵班好樣啲啦
成班柒姑碌咁企喺到唔知做乜鳩咁

清朝衰還衰，但都係滅中國文化

冇滅

清宮片已經被當正總中國文化

明明就係清朝就係比人外族滅左國 而家拎出黎周圍同人講係自己文化 明明就民族恥辱

我想講除清外呢秦 唐 呢兩朝都幾撚肯定係外族

北佬=通古斯賤種

尷尬到仆街

痴撚線.

共朝

官方活動竟然係清朝歡迎儀式
厲害了我的清

切左未？

關咩事
有邊個朝代中國人唔係做奴隸

北宋

鬼咩
支那人種血溝到支那人自己都唔知自己祖先乜水
點答你啊
日本如果成功侵華溝晒種
依家一樣會答你係內戰
唔係侵略同恥辱

點解唔搵推政協做文武百官，雜種做皇帝

正式抬棺材甩褲…

失禮死人呀！

支那人仲有封建社會既奴隸基因係骨子裡。

明明係TVB啲膠劇

閹多獲！

有聲

班鬼佬又忍到笑
咁遠鏡頭都咁撚大聲 企佢隔離咪耳膜爆

民國已經唔比清室用太監, 支那

屌你老母仲以為睇緊關家姐上台拎奬

唔差在叫刁帝著龍袍出嚟見客啦

民族恥辱當正統

食屎我唔係中國人啊

把公公聲真係畫龍點晴

日耳曼蠻夷得見天威，竟敢拒行三跪九叩之禮？人黎用刑！

好柒

而家當權果班北佬全部都係滿州人，連講野口音都係

口唔講姐

南宋

中國由秦代開始好似得漢朝係漢人治漢 朱元章都係回族
變相一路帝皇之家嘅血統都係近突厥蒙古人同漢族反而冇咩關係 而佢地又各自有獨立文化同國家
中共要五千年文化威威豬 當然唔想承認

唔好話港唔港獨啦，事實係共狗眼中你班南方人一直都唔係自己人，只係帝國治下既二等公民

佢地跟本就係用番封建帝國果套

南人必須壓制

老實講人哋日本大時大節d人都會著和服，相反支国會著古裝嘅人都係演員。咁就証明到人哋對文化保存做得好幾多！

先打藍眼妖婦二十大板！

吳服

支國古裝好老尷,
應該漢服定清裝呢

根本偽漢一直都壓迫緊百越民族

中國可以叫返做清帝國了

日本講得好: 清國奴

仲有人問原因
連基本常識都無
中國政治南方一脈絕少成為高層
就算係南方城市的頭頭都係搵外人

孫文, 汪精衛, 胡漢民, 伍廷芳, 葉劍英

皇上出嚟跳舞娛賓

清朝好撚自大架喎

點會尊稱德國婆做貴賓